原來被偷走的那五年唔只求婚果度抄

(有劇透)

原本都聽過下呢套戲話好慘又性,都聽過人話求婚係抄
本住套戲都算大迴響就睇1睇,點知後段睇到火火地
前段老實講拍得都唔差,但見到女主角癱左已經覺得似曾相識
屌再睇到落去,條女叫條仔抆喉果到,100%抄荷里活套擊情
仲要條仔個老死傾計令條仔決定抆喉果到都抄埋
(擊情係奇連伊士活唔想幫女主角抆喉,然後同摩根費曼傾計,之後決定偷偷地去醫院抆喉,一撚樣 )
抄少少都由佢,而家直頭抄到十足,真係好仆街,好彩冇耐之前睇左套擊情,人地BEST PICTURE都攞埋,如果冇睇真係比佢呃到以為呢套戲真係拍得好

邊套

垃圾戲無誤

樓主坐左幾耐

衰咩

講起呢套垃圾就嬲

居然會有人睇呢D戲

你出世到而家套套戲都睇晒

唔好咁井底,好戲同爛戲都要睇下,先知人地成功/失敗起邊度
呢套戲明顯衰後段劇本,前段係唔錯既,不過後段真係扣晒分
評戲就係要好差都要睇
唔好以為唔睇就以為自己好撚識戲

你講邊套比人抄?
million dollar baby<----THIS